隔離屋成日食煙啲二手煙臭癲 可以點

已經係門口貼左張用三個emoji整成嘅紙 叫佢唔好再用二手煙毒我地 但都冇用
我知係屋企食煙唔違法 佢一次半次我地都有關門忍啦 但長久落去 我地一淡新鮮空氣都吸唔到因爲佢真係 一支煙嘅味都未散 第二支又吸[ 可以點算呀

燒衣反攻

用八掛鏡反彈

我頭先兜口兜面同佢嘈 真係有諗過燒香反轟 但比家姐stop左

想知係咁真係少少法律途徑追究都冇

人地屋企食煙關你撚事咩 on9仔
閂大門噴兩下清新濟咪得

佢啲二手煙吹曬過黎咪關我事囉 我咪講左 下下閂大門 一淡新鮮空氣都吸唔到 如果唔係 都唔洗上黎講啦

屌 一樣問題 不過係樓下
食煙死全家

真係好困擾

你又食吹番啲二手煙俾人

佢應該會覺得好香囉屌